吃到这些饺子的人将会在接下来的一年里获得好运。 这个农历新年，自制饺子让我离家人更近，即使来自远方 
 秦也开始卖饺子，因为她发现华盛顿的唐人街很小，想和她的社区分享家的味道。 这个农历新年，自制饺子让我离家人更近，即使来自远方 
 自从在家避难后，我更经常地包饺子，每两到三周，然后把它们冷冻起来。 这个农历新年，自制饺子让我离家人更近，即使来自远方 
 我不确定我切饺子的面团是否正确，但我那些大小和形状奇怪的饺子很适合我们。 本周最好的食谱，根据真正烹饪过的Eater员工| | 2021年1月29日| 
 上班族和购物者挤在一起抵御1月的寒冷，狼吞虎咽地吃着一盘盘咖喱排骨、面条和辣饺子。 中国如何通过将肉类从菜单上移除来改变世界|Charlie Campbell/上海|021年1月22日| 
 Mamoru嘲笑天兔，给她起了一个绰号“饺子头”。 《美少女战士》是穿着高跟鞋拯救宇宙的超级英雄们的绿洲 
 最后，我相信这伙人并不比苹果饺子帮聪明多少。 保守派对速度与激情的看法|大卫·弗拉姆| 2012年6月25日|每日野兽 
 汤饺店可能一毛钱一打，但这些是最好的最好的。 新鲜精选|妮娜·西蒙兹| 2011年4月20日|每日野兽 
 在我跟任何人开玩笑之前，我不会推荐街头小贩或秘密饺子店。 拎着行李箱的女孩:上海|朱莉·亨特| 2011年1月7日|每日野兽 
 细细品味耳朵完美的倾斜度，就像转动一个简单的短语，比如“一个饺子，一些带花纹的软骨袋”。 懒鬼一代的斯威夫特|杰拉德霍华德| 2010年3月3日|每日野兽 
 斯卡特古德睁开眼睛，从他那圆圆的脸颊上望着麦凯特里克，但什么也没说。 散漫的贝恩斯，克拉伦斯·巴丁顿·凯兰 
 力宝严肃地看着他，带着责备的口气说:“现在你连我们有苹果饺子都看不出来了。” Maezli | Johanna Spyri 
 它既属于饺子的烹饪，也属于对神的信仰。 有神论还是无神论查普曼·科恩 
 他那张又大又胖的脸，像个饺子，表情僵硬而丑陋。 纽约街头的锡型|莱缪尔·伊利·奎格 
 她在桌子上铺了一块干净的布，准备了丰盛的晚餐，每个男孩面前都放了一个饺子。 约克郡怪事、事件和奇怪事件 Baring-Gould